未訓嘅你入黎放低一個願望

我先
希望佢可以勇敢d唔洗驚過倒難關

希望揾到個懂我的女人

我想開開心心簡簡單單

想你剛好也喜歡我

聽日考試可以合格

中六合彩

希望時間可以去返3年前⋯

想明日我如常過沒有想起你丁點

希望屋企人朋友都健康生活

希望追到鍾意嘅女仔，唔洗再食檸檬

我希望我鍾意嘅人都會鍾意我

希望搵得返個銀包

好想佢同我講返嘢，哪怕一句早晨早抖。
不過最希望都係睇到佢笑 ，睇到佢開心。

Move on。

女呀！我要女呀！俾條女我呀！女呀！呀！

我要入大學

希望可以同你一齊到永遠

希望佢生活得開心
唔知佢一定會開心過同我一齊

希望佢都可以重視自己

聽日八號波

有多三個願望

希望返返以前 我會淨係鐘意佢一個

希望佢可以走出自己心魔 活得開心